【公投】林奠話明唔會再滿足示威者5大訴求，但又準備聆聽民意即係好快會有聆聽大會，你們會否再出席陪佢做show?

會，相信佢會聽民意

唔會，明知柒婆係玩鳩你，做乜鳩要陪佢做Show.

出席屌鳩佢順便做文宣啦

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

電視直播一定要陪佢做，
霸佢airtime 都要

佢電視屌佢老母得唔得架？

叩佢同區議員傾lo
洗乜再同我地傾
等17區區議員個個屌柒佢

Email 得唔得？

去到現場霸晒位先，佢一開始就全部起立拉隊離場，電視直播住等佢霞姨都搵唔切老臨，留下一排空櫈就係最大的控訴

只要呢個畫面比左，後面班藍絲的發言就自動變打飛機，成為國際笑話

唔信 但有得去都要去 唔係畀佢睇 係透過各大傳媒同香港人以至外國人講我地訴求

因為要做show, 你地記唔記得上次佢個showz個樣扮得幾撚慘話乜都可以傾，重扮到好同情事威者，但原來同時佢批左popo放寬開槍肯制，跟住發生乜？大家都有眼睇

到時一定有班藍屍係度，你地走哂，凈番班藍屍係度同佢含撚啦

唔同佢做show既話，成場show都係佢自己友架啦

全部係現場嗌五大訴求缺一不可，之後衝上台打柒佢！

你認為佢唔可以安排全部自己人做呢場show?

傻的嗎？
到時起碼有過百隻狗保護佢啦

林奠有話事權？
共產黨係可以食草幾年封国都得，佢話架

佢出術我地控制唔到,我地無參與就係我地問題

真係有人投

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

再搞就一定去
同上次一樣 當免費文宣

其實大家點睇上次林奠場聆聽show?

佢今次可以出估惑，問大多數藍屍保皇狗都得架，然後話好好市民支持佢反暴力

咁淨係嗌五大訴求啦

無睇新聞？林奠話明唔會再滿足示威者五大訴求架

咪on9啦區選之前咁玩就得啫

佢話你地係聆聽大會搞暴動，過千狗黎爆頭捉人

你認為林奠會好公正咁搞場show?
Come on baby, 林奠都信

會，你唔出就比機會藍絲出，要做好公關工作

電視直播要去，不過抽中發言就唔好好似上次咁用說服溝通嘅口吻，直接講出係中共嘅錯，屌柒雜種小學雞咩都唔識扮曬威；又可以串林奠，整個A貨檢討會係冇法律效力呃市民，仲要低佢幾班嘅鄧小強可以講得出不反對，言下之意佢可以反對林奠做野，特首做到咁羞唔羞家；仲可以當做文宣演講，解釋五大訴求嘅理念點解缺一不可，點解成班高官口講愛國，老公老婆仔女資產就全部去曬外國入曬外國籍，而唔係去發展大灣區，等等。

緊係要參加啦 全港直播 到時可以宣傳下有咩活動會搞 同數臭少數派
講得好事後仲可以cut番出黎瘋狂share 究極免費文宣

話緊佢插晒自己人都無人會信佢
係柒婆同埋個垃圾政府誠信破晒產呀

886

個個都去報名 但到最後果一刻全部唔撚去
睇下佢聽咩柒

同埋記得記得屌林奠點樣包庇黑警暴力打人連阿婆都打，同埋黑警犯法至今一個都無事

不如做黑警講大話回顧仲好 多到成個show 完左都講唔完

柒婆誠信破產都要陪條垃圾做show?

大把藍屍報名啦

上次都好多當面屌黑警，結果柒婆做左乜？

你去唔去佢照做show 咁點解唔玩串個party?

總之唔係為同林奠溝通，講明林奠只係做show聽完唔會有任何改變，跟住就騎劫佢發表自己觀點。

唉唔好搞呢啲野啦好嘛，條撚屌上次搞完就推緊急法黎回應，今次又搞睇怕係想搞大鑊野之前降吓溫

絕對認同係做show, 但我仍然認為必須要去

發言目的唔係俾條柒婆聽，而係同全世界人講香港人大部份都係唔收貨

重點係唔好有同林奠溝通嘅意思，講明林奠聽完唔會有任何改變，你唔去騎劫佢比佢圍爐佢就會話大多數人都係支持佢。

即係屌唔屌佢佢都唔做野 所以就唔屌7佢? 係咩logic?

上次聆聽完就幪面法，今次係咪打算封網

因為見到佢上次個鳩樣好似真係知錯咁，原來係同時同班黑警諗緊點樣對付示威者，條撚樣係唔會退讓架

同一招區選公投完更加唔work

去霸air time 文宣，宣傳行動

一定有藍屍去架

對話完就有大件事

可以係大會做埋口頭文宣

唔止幪面法呀，同時間放寬班狗開槍呀，林奠有幾毒？你同我都可能想像唔到

我覺得可能上次屌佢屌得勁，所以佢即刻報仇搞鳩我地

上次聆聽完就放寬黑狗開槍，蒙面法等

警謊嘅新聞發布會從嚟都唔睇.
因為世界警察美國都明同識得講,777衙門同警謊都無晒合法性.

屌你老味都on99
唔屌佢佢就會放過你？
你都係返去做港豬把啦

係 冇錯 如果唔係就變佢同藍絲同台演出洗人腦帶風向既垃圾戲

佢大把資源咁做啦，好似黑警啦日日出黎幫自己打飛機

去

其實邊個去邊個就係通共賣港，係度求林鄭做分化工作

咁又有點跨，好多巴絲都係想去屌林奠老母西姐

十八區開公眾議會撞鳩佢期啦

去屌下林奠就可以，咪on9到信佢會聽你講

如果好似獎門人咁玩，答錯就要食忌廉咁我就有啲興趣睇

改餵佢食屎我都會去

屌鳩佢例外,如果好似上次咁又俾意見又希望佢做呢樣果樣個啲全部都係承認佢呢個殺人政權嘅正當性,不可原諒

我一向都質疑林奠個聆聽show, 上面我都講左好多，聆聽show之後佢做左d乜? 係比黑警濫暴濫打權力更大呀

攞D時間嚟宣傳抗爭活動都好丫。
一人好似話有三分鐘。
三分鐘廣告時間免費可得，真係唔好嘥。

都要爭 寸土不讓
如果會輸就唔做 我地區選已經仆街了

會 但上去屌佢落佢面

唔會

一向都係咁
齋聽唔做
其實正苦工真係幾好做 咁都唔洗炒

其實有無諗過係柒婆有更加時間比佢同佢個港共政府洗白？就好似黑警個狡辯會咁

明白的，兄弟爬山啦

大家一齊唔撚出席已經係最大文宣

其實上次算是失敗定成功？

和你（做）show

搵到立法會贏L硬formula 識人讀建築、測量、都市規劃、園境嘅入黎:

去發聲唔係為左俾柒婆想 係為左on air俾人睇到我地既諗法 另類文宣

攞套av出黎比佢慢慢聆聽啦

其實係大文宣嚟，你去到唔同林鄭講，而係同電視機前嘅市民講咪得，簡單直接，向市民痛陳利弊，分分鐘令到淺藍變黃，何樂而不為

要出席,阻佢自我宣傳

藍屍邊有咁易變

林奠講兩句啦

入去屌佢，唔好再扮斯文，不過以後唔洗去支那同澳門。

同區選一樣

怕屌就唔係林奠啦，佢就係要引你地屌佢然後係電視前扮可憐博同情，你唔記得上次個show佢個西樣? 後來做左幾撚多西事

點一樣?

點解唔出席？
你想入面全部藍絲，講好暴力好亂，要保護香港
定你想入面歌頌中國強大？支持一國一制？

出席唔代表認同佢
唔出席並唔係民主社會應有態度

去嚟冇實質作用，唔去又驚俾藍絲扮哂主流民意

香港係民主社會？

慳返啲時間清下之前買落啲Games好過

會，出黎屌佢

梗上去賀尻佢

咪攬抄囉屌

有機會應該要去，話佢根本冇聽民意，只係做show, 要國際傳媒傳出去，呢d所謂對話會只係公關show, 冇實質意義......
佢根本冇能力亦冇權力去管治香港，只係中共一隻唯命事從嘅妹仔，不斷損害香港人嘅利益及民主自由，全方位配合中共殘害香港人⋯⋯
問吓佢而家中共單方行緊送中法，扣押曾在港參與合法示威遊行人士，政府點樣可以保護香港市民？國安特工任意在港執法，破壞一國兩制.....
想揭示港共惡行及想國際社會知道嘅，更加要係呢個對話會揭起露出來......

一定要頂撚住！
如果唔去，得返啲做show特約照稿讀藍絲solo
到時條柒婆食住上話主流民意，佢終於聽到嘞！個冚家剷有乜嘢做唔出㗎！

香港而家唔係，
但我地要有民主既質素同氣量

世界眼睛都睇住香港

好似幫佢做show，外國以為你制度入面搞得掂
如果單純唔想藍絲扮主流，可以同時間搞大集會

區選已證明唔係藍屍主流啦，係班垃圾港共唔肯面對

咁不嬲佢玩哂都得既，不過睇佢今次想玩乜姐🤷🏻‍♀️
名點都照報架啦

但佢個會一定出新聞，亦有好多外國傳媒
如果各位英文叻又有少少口才既巴絲
能夠坐係入面，用英文問，一個接一個問

個個都用佢既上一個答案問落去
好快會柒出國際
因為畫面真係好靚

佢已經柒出左國際好耐啦，中共最鐘意呢d柒頭人才

柒左好耐，唔好比佢翻身
柒到盡頭更加柒

中共唔怕你柒，只要聽話

會, 繼續好似上次咁全場精彩發言, 上次啲發言堅係超高質!

奶共有邊隻唔柒啦？

係，我都覺得係，但除左發洩好似無乜用咁

冇乜用係因為個個去都真係當左係對話會咁做，大部分說話都係想佢回答；但其實應該要當係批鬥大會咁做先會有最大效果，每個point都唔係要佢回答，係應該要鬧到佢狗血淋頭。

係，等佢無位答
最後佢無野講
咁新聞播咩？咪播返觀眾既問題囉
批鬥大會，good ar
但你用廣東話問，得香港同廣東人睇得明
用英文問，即係所有原片都全世界睇得明
唔需要當地記者轉述，原汁原味好多

係，應該盡情屌條垃圾，你唔洗止意佢會聽反對派意見，上次佢做完show後做過乜大家都好清楚

啱呀！邊個咁真心膠真係諗對話有冇用? 係睇大家啲高質發言落佢面, 完全係俾位我哋宣傳, 唔駛錢賣廣告.

最後講完應該要即時轉身離場展示冇談判空間。

全場屌佢老母會幾震撼

推

撤回惡法嗰度一定要包含緊急法同公安條例

不如直接雙普選啦

呢個就一定要有㗎喇， 不過呢個緊急法同公安條例係黑警可以事無忌憚嘅「法律基礎」， 完全抵觸基本法條文，以及香港人權法案條例所賦予的權利